[推背圖第四十一象]九十九年成大錯

頌曰：

帽兒須戴血無頭 手弄乾坤何日休

九十九年成大錯 稱王只合在秦州

金聖嘆：「此象一武士握兵權，致肇地覆天翻之禍，或一白姓者平之。」

好似踩住個地球咁，成個地球由我話事

中央將舉行一系列中國共產黨成立100周年慶祝活動

推背圖睇返，有啲講得幾準

馬後炮式對號入座咁解有得唔準咩

踩波車
拎石頭🪨自己腳

又嚟

錯，係石頭，佢隻腳腫左

白姓者平之